# Overlord Marlin 2 config
Das hier ist die config für unseren DreamMaker Overlord. Lade dir Marlin 2 herunter (getestet mit [Marlin 2.0.9.3](https://github.com/MarlinFirmware/Marlin/releases/tag/2.0.9.3)) und kopiere `Configuration.h`, `Configuration_adv.h` und `_Bootscreen.h` in den Ordner `Marlin`. Ich habe die vscode und die Auto Build Marlin Extension zusammen mit der PlatformIO Extension verwendet, um die Firmware auf den Drucker zu spielen. 